屌你老母 吽雨吽撚左成星期

幾時肯落呀 好撚哎焗呀

好認同 勁辛苦

落撚完濕度勁高，仲焗

今日先講完呢句

咩哎焗 翳焗

100個人都無3個識啦 我咁樣講你咪又係明

傻啦 唔落雨但佢雨雲積住又無風 根本散唔到熱
落雨反而會涼返少少

收皮啦文盲

叻啦叻啦